依隻貓好可愛

好傻鳩

唔可愛咩

成個傻仔咁

毒貓開post冇人理

人地女嚟 （好似係）

好衰呀你專影人醜態

第四張好似鯊魚

捕捉得好好

好大粒鼻屎

係

邊個負皮

第二張經典，好難捕捉下喎

唔係架 拎住相機由佢想打喊露開始連拍就會影到

好似道友...

你要張張都影到鼻屎妹好似痴左咁

頂第二張睇左幾次都大笑

正

好可愛啊

啲表情儲齊一套未？

好似關淑怡

好似識樓主

你係邊個

沒有最醜 只有更醜